【Ikea】磨刀棒，德國用料，150蚊，OK喎

Sorry，手快，開錯左。應該開喺飲食台

我煮開野食，知唔知實惠 日本城 百佳 惠康之類嘅鋪頭，有無得買同類型，但係平D？

日租果d鋪仲平啦
但鋼水無咁好
粗用都ok

覺得遠距離嘅好啲
近距離好容易比狗咬到
始終啲狗好多口水可以噴最前個排

磨得刀，家居廚房用嘅，梗係希望鋼水硬淨D好啦

煮家男人，平時鐘意煮兩味。家居廚房用，但係大陸貨，自稱德國製造，86蚊人仔，究竟安唔安全㗎？

格棍

我講緊購買家用廚房用具
你究竟講緊咩野呀

有磨刀棒定可以冇刀

有無煮開野食嘅高手，可以share一下，購買磨刀棒應該點揀好？
最好又平，又方便買到，又好鋼水。

利申：烹飪愛好者

上海街 平d

檸檬支磨刀棒都幾就手，size唔大唔細，剛剛好。
有無高手知道係咩牌子？

本人只想購買磨刀棒。廚刀，我本身已經有，不需要再買

你係P牌，我信唔信你好呢

民以食為天。

漏了一句：國以民為重

德國品質咋，Made in China聲稱自己抽得贏德貨

嘩。ebay都有唔少廚房用品喎

磨刀啫，使唔使粗到成支棒球棍咁呀大佬

我磨好把刀，入廚煮個飯，你噏乜呀師兄。我唔明白

發夢勇武人士嘅裝備應唔應該升級下？

你自己去上海街睇下咪知囉 上海街專賣廚房用品

下次小心d啦